有個唔熟嘅靚女同事成日望實我

望望望 佢係咪未見過死毒撚呀

佢想同你做愛,你上佢先啦,唔好輸蝕

佢鍾意左你

你都係想我咁答姐

最靚仔係你

靚女會鍾意死毒撚？
Ching係咪弱智

叔哥你大壓力到傻左?

你唔好成日望人

見到靚女都唔望？
Ching 弱智？

但我唔想同佢做愛 sor9

夜晚要靠安眠藥先訓到

望住你 心諗原來呢個世界真係有人咁樣衰

靚女唔會理毒𨶙

ching肯定係樣衰毒撚
我佐助型毒撚每個禮拜都有一個靚女同我表白

比上不足 比下有餘

戴咗口罩

你邊到毒呀你咁靚仔

Waiwai係靚女？

扯皮條

兩者無關係

就係戴咗都咁樣衰

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

傻左?

係你定條女識透視